邊到有得揾動漫op 純音樂？

上網成日見到d 外國youtuber cover d 動温op, 自己都好想唱下，有冇巴絲知可以點揾到依類bgm,跪求

有兩個方法
第一個方法係睇個歌手/Band 有冇自己出碟出純音樂版本，如果有，咁你就可以直接買佢隻碟 之後自己vocal Cover .但個唔好處就係你只可以跟佢既Key

第二個方法就係 執返佢既所有樂器聲音出黎
呢個就要你自己本身識音樂先得，或者人有錢都可以請人幫你執既
咁就可以整到一條屬於自己Key 既純音樂

節二個方法好大工程

第一個方法都可以試試，唔該巴打